除了斯蒂法諾普洛斯剛才給他看的那張圖表是按人均計算的——每百萬居民的死亡人數。 特朗普對他的冠狀病毒反應的不連貫的辯護|艾倫·布萊克| 2020年9月16日|華盛頓郵報 
 今年春天，這座城市再次關閉了這條路，這樣居民就可以鍛鍊，保持社交距離。 氣候危機正在發生。 看看加州的週末就知道了。 | 2020年9月9日|ProPublica 
 居民們似乎發現他們房屋的牆壁非常重要。 一個展示人類頭骨的古老遺址-第89期:黑暗的一面 
 多虧了古巴耶穌會牧師和氣象學家貝尼託神父Viñes，這座城市的居民本可以在颶風到來之前就被告知撤離。 你的車裡可能滿是蜘蛛|科學工作者|020年9月2日|科學 
 這將受到其最大客戶聖迭戈市的影響，屆時聖迭戈市將建設其純水廢水回收系統，預計該系統將滿足其居民三分之一的用水需求。 水務局正在復興它的白日夢-再一次|MacKenzie Elmer | 2020年9月1日|聖地亞哥之聲 
 《Serial》雜誌的採訪(包括來自阿德南的採訪)確實承認，傑伊在伍德勞恩高中(Woodlawn High School)被認為是一個壞男孩。 與連環殺手傑的交易? 他生氣了，攪亂了我們的時間線|Emily Shire | 2014年12月31日|DAILY BEAST 
 “我逃命了，”Tenayo說，她是一位自閉症患者的家庭護工，但因為犯罪想要轉院。 對警察殺手和警察的憤怒 Nestel | 2014年12月21日|每日野獸 
 貝德福德-史岱文森的一位居民告訴當地一家新聞電臺說:“現在我們有兩個家庭在假期裡失去了親人。” 對警察殺手和警察的憤怒 Nestel | 2014年12月21日|每日野獸 
 在接下來的星期一，我的住宿顧問安排我會見學生主任羅伯特·卡內瓦里。 30年前，我在弗吉尼亞大學的兄弟會被輪姦，沒有人做任何事 
 父母中至少有一方必須是美國公民或永久居民。 反對出生公民權的進步案例|Keli Goff | 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 養父是居住在香港的美國人，他發現自己的視力逐漸衰退。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 作為這個地獄洞裡的居民，你無疑可以建議一個合適的會面地點。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 非居民外籍人士在此不得獲得居留權，除非經聯邦政府許可。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 由於它有一個當地的名字，它是一種常見的和眾所周知的鳥，居住在所有的島嶼。 根西島的鳥(1879)|塞西爾·史密斯 
 這樣就避免了在無人看管的情況下穿過房間的尷尬，同時也向別人表明你是這所房子的住戶。 《女士禮儀手冊和禮貌手冊》|弗洛倫斯·哈特利